尖沙咀人呢dllm

黎緊

推

要人啊

點解啲人過哂海

現場記者多過黑衫

推！！！！！！！

喂屌 大家真係要傾下先
在鳩搞集會遊行真係攰撚死啲前線
和理非都好難咁密咁出嚟